

** La flor y yo **

> A la sombra de un pachaco 

>yo olí una hermosa flor

<iframe width="1341" height="480" src="https://www.youtube.com/embed/eD68_LkT0lI" frameborder="0" allow="autoplay; encrypted-media" allowfullscreen></iframe>

>vistió de rosa primorosa

>su rico aroma compartió

>A la sobra de un pachaco

![v](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ab/Blendeperou2.jpg/245px-Blendeperou2.jpg)
>nuestra historia así inició...
